做個研究 有hkd$500

有無現時34-35 歲 或47-51歲既男士
或者 35-41 歲既女士
想用一日時間去香港大學做個研究？
有$500蚊港紙比番你做車馬費
有興趣既麻煩pm或者comment telegram
謝謝你

比左先

武漢肺炎實驗體

呢個就一定唔係可以放心 不過詳情都要pm or telegram傾 先再決定

why these range?

上連登搵咁大年紀嘅人

去Facebook 或者Baby kingdom 應該會易啲

加油

你又啱

年紀唔啱

30歲扮34歲得唔得

多謝你有興趣 但唔得

36-46男士有咩問題?

無問題 不過今次有啲age specific